呢啲疤痕會唔會好？

究竟佢會唔會好翻

同一個位整到爆哂江兩次
過咗兩三年都仲係有印

我淨係期望佢會平翻啲 隻色似翻啲正常皮膚
但係半年都好似冇乜好轉

我都係咁，睇咗醫生話要搞嘅就外科再切多刀

你個傷口好翻幾耐？
我上網search話半年後可能會開始淡化
想知會淡得幾多

疤痕的減淡是一生都會持續，頭三個月會最明顯。

膝頭位置因為皮膚經常要拉動，所以傷口疤痕是會明顯一點。可以用silicon的除疤啫喱（如Dermatix Ultra 或 Cica Care Gel等，萬寧屈臣氏都會搵到）

4年前膝頭做手術
到而家個疤仲係凸起瘀瘀黑黑咁
有keep住用除疤野
好彩果陣做微創 叫做得兩粒疤仔

有keep住用silicon除疤貼但係都係冇乜用
希望時間可以令佢淡啲

理大出了一種壓力加除疤貼的產品，叫「智慧平疤貼」，如果silicon效果不太好這應該會更適合你的情況（有突起），不過我也不太清楚在哪兒賣，如果有與趣你要search下

個陣洗傷口洗咗差不多一個月長返肉，但疤痕就無淡過 傷口附近有d好似瘀咗腫咗一撻，醫生都係開喜療妥比我

我腳毛比較多所以可以叫遮得住少少

我個情況同你一模一樣你過左幾耐都冇淡過？

哭𠹌左

男人老狗無返幾條疤點出黎行

無不過我個位就比較隱蔽。其實我都唔太介意有疤痕，仲覺得幾型，所以無乜嘢，係比較擔心個撻嘢唔知會唔會有手尾跟。我係絲都唔太擔心，樓主都唔好咁擔心

着長褲都ok嘅

我條la 細個整親。跟左一世仲係度

十幾年前做過微創手術 條疤仲係到

Lm

男人老 怕乜

試下用重創手術抵銷